蕭生又中！一早叫人留現金

17分17秒

佢都幾熟股票l

仲係學生

多謝蕭生

蕭若元玩股票嗰陣你都未出世

真係好勁
歷史系都精通所謂金融才俊
可能有高手教路

佢話好睇好BITCON喎

好準又跌

係咪我已經好老屎忽
佢自己第一份工係做證券行
你話佢熟唔熟股票
但係佢好似10年冇玩過股票

利申: 人民台年代聽到而家